二戰時期嘅納粹德國難對付定依家嘅中共難對付?

二戰時期嘅納粹德國難對付定依家嘅中共難對付?

中共
滲透曬你個邊
點打
入骨

仲有左膠支持

納粹黨你可以明刀明槍用槍用炸彈
對付支共要兼顧大愛左膠，只可用其他手段，阻手阻腳

你應該用越戰北越去諗
你係森林入面，周圍都可能游擊隊
本國又一大堆反戰左膠